「警察記招」搶先用左播片策略

一開始播有利自己片再廢話，自己剪定條片加晒caption。必須反擊！

我認為要搵apple 幫手, 佢地一定有好多片好多料

民間記者會巴絲可以參考下

有無得引用其他媒體片剪返條還原真相